屌你，個嘟卡機爆到咁仲有人嘟

依個世界仲有咩阻到香港人搭港鐵？

仲要仲嘟到係咪要爆哂個電路板先掂

綠卡

你點影的

見到你咁講
以為樓主係硬鳩蛇

+1

但真想知佢點影影到呢個距離角度

Fb見到轉貼唔係我 原文好似係個女仔影一個呀嬸嘟卡

見到手足下下咁大力應該好攰
有無d輕易d嘅方法

用綠卡都要嘟

入錢機有冇事

壞定唔壞都要嘟 陣間老屈我都駁到佢 check cctv

係咪港豬到咁
爆晒佢都係要嘟
我已經兩個月冇嘟過

爆到咁
其實係咪博嘟落去會變增值？